傻強教你分辦邊個係黑警

等閒去狗屋門口睇下咪知羅，陰陰濕濕兇神惡殺成個連還殺人咁既樣你估下係邊個？